====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On pourrait donc esquisser le projet de ville à partir de concepts fédérateurs : – La trame des espaces libres Englobant volontairement trame verte , grands éléments d ' unité paysagère et continuité du vide , cette notion s ' appuie , fréquemment dans une agglomération , sur l ' existence d ' un maillage remarquable de grandes traverses urbaines qui pourraient , par des actions réservatoires , foncières et programmatiques , former l ' armature de tracés d ' un nouveau en ces termes dans Tristes Tropiques (1955) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['fréquemment']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['fréquemment']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['fréquemment']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['fréquemment']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['fréquemment']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['fréquemment']
Total feature counts: 3

